美人---原味乐队

蓦然回眸美人笑 好似花香心头绕 春心没有人知道 她只需要你来抱 但留昨日炉烟袅 今宵离人独料峭 不知红颜为谁老 烛灯江火两相悼 美人哪 美人哪 你可知晓 爱情啊 爱情啊 它是毒药 有谁啊 有谁啊 让你微笑 将来啊 将来啊 眼泪为他掉 又到一年春似晓 海棠凋落溅华朝 不忆君心在何处 琵琶犹在人已老 姑娘十八花前俏 海棠似雪窗前娇 曾记郎君花下过 烟满花楼花满道 又到一年春似晓 海棠却落溅华朝 不忆君心尚何处 美人不待月已老 美人哪 美人哪 你可知晓 爱情啊 爱情啊 它是毒 药 有谁啊 有谁啊 让你微笑 将来啊 将来啊 眼泪为他不住的掉 美人哪 美人哪 你可知晓 爱情啊 爱情啊 它是毒药 有谁啊 有谁啊 让你微笑 将来啊 将来啊 眼泪为他不住的掉 